[正負皮] 魚網絲vs黑絲

正皮 魚網絲 vs 黑絲 負皮

Why can’t both

2個髮型都唔掂

叉撚晒出黎

???????????????????

黑絲正好多囉

呀sa 呀

冇睇香港野好耐了

條片好耐啦

G

定係呢種襪呢?

學生襪

黑c

膝襪

吊絲

網襪

唔洗投 著咩都靚

Push